\subsection{Mit SARSA($\lambda$) und epsilon-greedy}
  
  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{part_a_saras_lambda.png}
    \caption{Cliff Walking mit SARSA($\lambda$) und epsilon-greedy}
    \label{fig:part_a_sarsa_lambda}
  \end{figure}

  In der \autoref{fig:part_a_sarsa_lambda} ist ersichtlich, dass die Variante mit $\lambda$ früher sicherer ist als die Variante ohne $\lambda$. Nach wenigen Hundert Durchgängen ist hier kein Absturz mehr erfolgt. Jedoch hat sich der $Agent$ nach etwa 1800 Durchführungen auf 16 Schritte eingestellt und bleibt bei dieser Zahl.